iphone 11 個mon係咩仲雞過7 plus ?

想7plus 上11
唯一考慮係個Mon 嘅PPI低咗

有冇用緊巴打報告吓低PPI 覺唔覺眼

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

感覺上冇乜分別
11有true tone 隻眼舒服d
利申: 兩部都keep 住用, 建議你自己落鋪撚下

11只要唔係睇太細嘅字就唔覺

7 p 上11用家表示 7p mon係清晰d

8 plus to 11
無分別

有分別，特別係好近咁睇中文字，會發現無咁實，線條有少少毛邊，但用耐咗會習慣，仲覺得11 算幾清，始終326ppi 清晰度都分到筆劃，同埋睇慣truetone 會唔慣無truetone 嘅機，慣咗18:9 睇返16:9亦會唔慣

最大問題係有啲app 個鍵盤啲字會變粗體或大咗，但應該係軟件問題

有時覺得條邊框粗，但用返dc 調光，所以接受到

利申：執着ips 用家，唔想用amoled